有無巴打玩開AE、C4D

借FD AC開POST

平時會接下freelance整MG動畫、音樂PV、遊戲PV、人物LIVE2D、後製同玩下少少3D

咁其實我留意到香港好少人交流呢類型專業

大部份都係外國或者大陸多

當然都想香港可以百花齊放

有

d片樓主整?

係

其實依啲係咪全部自己畫出嚟

第1條3D片純粹整模型
第2條全部都係動態圖形 唔洗畫
第3條有幾隻人物角色需要另外搵畫師畫，然後由後製處理人物動態LIVE2D，再搵素材合成

咁啲片分別整咗幾耐

第1條由零到成品差唔多300個鐘
主要係輸出方面用左一大半時間
第2條30個鐘
第3條計完整版100個鐘上下

犀利啊巴打，我都有用，但你D 片咁長，一個project 攪勁耐

多謝，覺得好少香港人搞創意、影像藝術，想搵返自己人交流、切磋下技術都好難

呢個係，所以我睇台灣group 仲多，都唔覺香港有熱門平台多人交流

巴打肯唔肯收錢教人,
想學

呢行自學比較重要，大家分享下都已經學到野

d音樂都係自己整？

通常音樂委託人或者間公司會比埋
例如音樂PV、遊戲PV咁
如果係自己隨手用來練習無涉及商業用途會上網搵

自學會比較重要
我自己係靠上網由零學左三年多啲
學到中途有咩唔明再問人學習效率會高好多
而且我覺得呢行創意相比技術重要多啲

講得啱巴打，
平時交流開都係大陸人或者台灣人多，
接CASE都係嗰兩邊多門路，
加上自己係海外讀緊設計學院，
成日有種單打獨鬥既無力感

係外國讀緊書，會唔會係外國做野發展落去， 好過番黎香港泥漿摔角

仲未決定到，
有諗過返香港住，
平時就接下freelance過日子，
多餘時間用黎搞下自己中意既藝術或者作下曲咁樣。
自己都知呢行前景麻麻又辛苦

雖然唔知你咩國家，不過香港呢行唔係咁好做係真

有得係外國發展就揀外國啦

見巴打提到都係同行
敢問可唔可透露幾年經驗同人工呢
想做個參考

Add 我講，私人野唔放上黎

C4D新手
想請教師兄有無辦法唔用Turbulence FD整到團火出嚟？ 上forum睇我見個個都係用TFD